戀愛 大家覺得我點選擇!?

有個男仔中意我 佢就話有個女仔約佢睇戲
個女仔有男朋友 佢唔識搵自己男朋友陪?
佢話可能唔得閒 所以搵佢陪 但大家唔熟
中意我既男仔好耐之前同個女仔食過一次飯
我覺得個女仔係瞞住男朋友約其他男仔睇戲
佢話以前同個女仔既男朋友打機見過(可能開can)

唔知點解件事令我想遠離中意我既男仔

1 佢中意我都會答應其他唔熟既女仔約睇戲
2 約佢個個女仔有男朋友 佢無危機意識
3 本來我都打算答應同佢拍拖 件事幾意外

我連女朋友都唔係就無資格呷醋既
但呢件事令我重新睇番到底對我係咪真心

正評 同佢拍拖啦 佢都係同朋友出去睇場戲
做人大方D啦 同你拍拖之後就唔會再咁做！

負評 唔好傻 中意你仲同一個有男朋友既女仔出去
唔好以為同佢拍拖之後佢就會改變真心真意對你！

Cam*

人地又未同你拍拖 你一個人喺度演內心戲

中意一個人會唔會仲同其他女仔出街?

又未同你一起，咁快要避嫌

唔可以有異性朋友？就算拍緊都可以啦

咁你知佢鐘意你 你又唔接受人
你有乜資格同憑咩呷醋
想吊高自己黎賣

樓豬一定係極品港女
未拍拖已經咁撚煩

我中意佢先 不過我暗戀
佢直接表白 咁岩互相中意
但佢講野花心 所以考慮緊

對愛情認真 唔想玩玩下
我諗清楚先開始一段感情

如果你未拍拖覺得佢花心
咁你真係唔好同佢拍
你會無限猜疑+無限腦海小劇場

諗清楚 倒不如試咗先

唔玩弄感情 開始一段感情唔係咁易

如果我係媾你嗰條仔，睇到呢個post一定會媾過第二件

有時唔係我多疑
見過一次好耐無聯繫既朋友約你單獨睇戲
個女仔仲要有男朋友 可能我唔明點解要去

其實男同女可以有純友誼
個女仔有男朋友就唔可以約其他異性睇戲咩
大家心入面無其他遐想咪得囉
我覺得佢約嗰個男仔正正係你鐘意嗰個你先咁講姐
唔係既話你會唔會理人咁多野

同埋又未一齊 你就呷醋 證明你個人啲佔有慾幾強
咩講野花心藉口黎架姐 一齊咗可能就會對你一條心

口話考慮緊同唔同佢一齊
事實根本係吊高黎賣 想睇下等唔等到個比呢個更好既但又唔想比人食咗條仔姐

認咗佢啦

比人hurt過想小心d都有錯?

唔係個個女仔都係你眼中個類

咁我又唔係好明
你話鐘意佢 佢又同你表咗白 咁有咩好顧慮？
點樣講野花心先？
同埋我諗樓豬應該同條仔識咗好耐啦
你鐘意佢個刻我諗你都了解佢個格係點啦下話

大家都鐘意大家 何來玩弄感情

佢一直以黎太多女仔朋友
對人太好咩都唔拒絕

如果因為佢異性緣好令你卻步既話
可以close file啦
你依家都未開始已經都呷醋 將來拍拖咁咪下下都鬧交
你連機會都唔比 踏出第一步既勇氣都無
已經認定咗人地將同自己一齊都會周圍flirt女 咁仲講黎做咩

岩既 做咩都深思熟慮左
因為真係唔想再做錯決定

樓豬拍過拖？定表白比人拒絕hurt過

同過多女仔朋友既人拍拖 最後又係花心第三者